傳阿根廷球員自決陣容

【體育】正徘徊出局邊緣的阿根廷出現內訌，有指教練森柏奧利與球員談不攏並遭削權，周二對尼日利亞的生死戰，將由球員自行決定陣容。

除了出線形勢不感樂觀外，據傳媒報道陣營內更存在內部分裂，以馬斯查蘭奴和美斯為首的球員，更在昨日與足總技術主管，本身亦是1986年世盃奪標功臣貝魯齊加（Jorge Burruchaga）會面，道明他們的擔憂。另一冠軍功臣古斯蒂接受訪問時證實此事，「我與貝魯齊加交談過，球員將會對尼日利亞一戰自行決定排陣，這是一個事實。如果森柏奧利希望坐在後備席，他可以這樣做，如不出現亦沒問題。」

外界盛傳阿軍球員對教練森柏奧利的排陣非常不滿，希望將他踢走，但足總主席泰比亞與森帥周六會面後，卻無意在世盃賽事期間易帥，因此出現由球員自行排陣的亂局。

阿根廷在D組首兩場分組賽演出令人失望，先是1:1賽和冰島，其後上仗更是慘吞克羅地亞0:3，令球隊現時兩戰得1分，需戰至分組賽鬥尼日利亞的最後一場比賽，才能定奪球隊本屆世界盃的命運。

體育新聞及英超、西甲

如不出現亦沒問題。

美斯朋友隊 vs 尼日尼亞

往死裏打

命運自決

我係個教練就坐觀眾席喇... anyway又話教練掌返權唔出亞古獸

自決派

唔好啊
買重左尼日尼亞

真正美斯朋友隊自己排陣

我睇yahoo新聞冇講既

不過係就好，睇返場正常波

諗起小花係戰術板指黎指去就好笑

咁大巴奶可以提早返阿根廷放假先

如果真個教練乜面都冇哂仲留係度有乜意思
一於下場比messi踢上半場半粒鐘換佢走攬炒

你覺得有邊個球員夠膽行入場替美斯

換走之後大炒力架點收科到時?

傳黎傳去，有乜好信

舉左牌就要換架啦

大巴表示:行L開啦死老鬼家陣要改朝換代俾我上位

美欺：自己國家自己救

啲新聞多到，一時又話反抗失敗，一時又往死裏打，一時又自決